Yeah teurudi chita
Eumagi anieossdamyeon
One for the money
Two for the show
Moduga naege malhaji
Hajiman maeil bameul na bul kyeonohgo
Deureossdeon eumakmani
Yeogikkaji nareul ikkeureo wajun him
If you know what I’m saying
Jigeum nal ttara bulleo sing sing
Nan dasi taeeonagodo
Eumak haneun geol bomyeon
Igeon naega gyeoljeonghal su issneun
Ildo anigo
Ireohge salmyeo gyeokkneun
Byeol deoreoun ildeul
Beoreun naega batjiman
Eumageun joega aniya
Ige anieossdamyeon nan ama
Usji moshan chae nun gama
Jigeumboda deo
Jal sarassdaedo silheo geugeon
Sarado saneun ge anya
Neon iri saenggakcheoreom jal an dwae
Nae miraen uisim eopsi got jal jarassne
Saramdeul songarakjire nan kouseum chine
Nuga naboda nal jal andae Huh
Chulbalhanji oraeji
Naega mueol hadeun mokjeokjin hanaji
Jeoldae eokjiro haneun il eopsi
Naegen modeun ge eumak ige nae salm
Nameojin eojireoul ppun Just zoom out
What if eumagi eopseossdamyeon
What if eumagi anieossdamyeon
What if what if
I don’t know where I would be
What if eumagi eopseossdamyeon
What if eumagi anieossdamyeon
What if what if
Is you with me Is you with me
One for the money
Two for the show
Naneun big trouble
Munjea kkaejin peojeul
Nun garigo amu geosdo
Boji anha dabeul
Chajgo sipeo namanui gireul
Ilheul geosdo eopsneun na
Deureosseo maeil bam
Dasi saenggakhaebwa nae bulhwaksilhan mirae
Nega nae insaengeul pandan ma
Geumanhae naega ganeun gireun ojik One
This is true d type just vibe
Real hiphop life
Nae gajok chingu hiphap
Geuge nae jeonbunikka
Eumagi isseo
Bikyeogal su isseo chanbaram
Yeah ma black queen Q said
So incredible
Positive
You are just fabulous
It’s not serious
Go b-brown make another life
Won’t mind whoever they like
At the top
Ya one and only voice let them know
It’s a beautiful life
What if eumagi eopseossdamyeon
What if eumagi anieossdamyeon
What if what if
I don’t know where I would be
What if eumagi eopseossdamyeon
What if eumagi anieossdamyeon
What if what if
Is you with me Is you with me
Is you with me
If it wasn’t for music
I don’t know how I could do it
If it wasn’t for music
Say what you gotta say
Chita and teurudi
If it wasn’t for music
I don’t know how I could do it
Manil eumagi anieossdamyeon
Say what you gotta say
What if eumagi eopseossdamyeon
What if eumagi anieossdamyeon
What if what if
I don’t know where I would be
What if eumagi eopseossdamyeon
What if eumagi anieossdamyeon
What if what if
Is you with me
Is you with me
One for the money
Two for the show
Moduga naege malhaji